﻿X = ไม่เอา
✓ = ทำละเหลือtest
✓✓  = ทำละเทสละ
DB
-contractor 
    -เพิ่มbank account✓
-แก้dbให้เพิ่มพวกข้อมูลการโอน และบัตรเครดิต
    -เวลาโอน✓
    -ชื่อเจ้าของบช.
    -เลขบช✓
    X-ชื่ิอรูปใบเสร็จ

PAGE
https://www.lucidchart.com/documents/edit/21d6e8bb-7cc8-41ad-a93f-a62a8cb203f3/0
-หน้า homewoner profile
    -add credit card เป็น pop up
-หน้า case รวม
    -homewoner
    -contractor
    **** give feedback
        -> pop up givefeedback 
            -rating
            -comment
-หน้าadd service ๘อง contractor
    -ต้องverifyแล้วเท่านั้น 
        -verify_status == '1' && email_verify == '1'
-หน้าedit infoของทั้งคู่
-หน้า case info
    -ข้อมูลเคสแบบตอนจองมา
    -payment info
-หน้า admin
-หน้า จอง
    -ต้องverifyแล้วเท่านั้น 
        email_verify == '1'
-หน้าจ่ายตัง -> ใช้ตอน pay deposit & pay the rest
   -บัตรเครดิต 
   -แบงค์ (ให้อัพรูปใบเสร็จ กรอกข้อมูล)
-หน้าใบเสร็จ
-หน้า thank you for confirm
    ---กดกลับhome กลับ login
-----------------------------
front
-ดูเรื่องpreview image/crop บลาๆถ้าทัน 
-ดูเรื่องredirect
-localstorage
-field validation ✓

--------------
back
-homeowner (แยกเป็นอีกcontrollerก็ได้)
    -getinfo ✓✓ 
    -addcreditcard (ยังไม่มีdb จะทำดีป่าววะไม่ได้เขียนไว้ในrequirement???)

- admin
    -getAllcontractor ✓✓ 
    -confirm ✓✓ 
    -reject
- service controller
    - remove service
    ***เพิ่มupload / edit รูปservice ด้วย***
- booking controller  ✓✓
    -getAllRequest ✓✓ 
    -getRequstDetail ✓✓ 
    -cheackavailibility ✓✓ 
    -request service (homeowner do) ✓✓  (mail)✓✓ 
    -cancel service (homeowner do)✓✓  (mail)✓✓ 
    -accept service (contractor do) ✓✓  (mail)✓✓ 
    -reject service (contractor do)  ✓✓  (mail)✓✓ 
    -complete service (contractor do)  ✓✓  (mail)✓✓ 
        ***ส่งเมลเตือนหมด***
-feedback controller ✓✓
    -calculate rating ✓✓
    -givefeedback ✓✓
        -rate ✓✓
        -comment ✓✓
-payment controller
    -มี2type (type ในdb)
        -deposit
        -remainder 
    -credit card
    -bank (like pic in discord)
    <!-- -bank
        -upload รูปใบเสร็จ
        -กรอกข้อมูล --> ไม่น่าทำละ ทำแบบในรูปในdiscordแทน
    -getReceipt
        -return ข้อมูลการจ่ายตังไปให้เพื่อgenใบเสร็จ
    ***เอาข้อมูลลงdb payment***
     ***กดsubmit ->ส่งเมลเตือนหมด***

-email 
    -เพิ่มส่งแจกเตือนเวลา request service / confirm / reject ฐลาๆ ✓✓ 
        -request -> ส่งเตือนcontractorว่างานเข้า✓✓ 
        -cancel ->ส ่งเตือนcontractor✓✓ 
        -acccept ->ส่งเตือนhomeowner✓✓ 
        -reject ->ส่งเตือนhomeowner✓✓ 
    -เพิ่มส่งแจกเตือนเวลากดsubmit payment
        -deposit
            - ส่งเตือนcontractorว่าhomeownerจ่ายแล้ว
        -remainder
            - ส่งเตือนcontractorว่าhomeownerจ่ายแล้ว
    
    

    

